麻煩前線唔好搞紅綠燈

麻煩前線唔好搞紅綠燈

拉

我懷疑匪犬自己㩒熄。
自己熄燈有好多好處：以為已經熄咗，唔會再熄，到返工日再「恢復正常」

主動製造炒車

除左MK有D打爛之外 其他似熄左

之前試過啦班死黑狗
然後有人爆料話係政府有心嫁禍搞鳩全體市民
今時今日唔係仲信全部嘢係手足所為下話
啲地車站又係咁 個政府想帶風向等OP啲傻仔信係示威者搞咋

交通警熄㗎

根本係班狗自己熄

It is possible, or may be the fucking government deliberately do that

根本就係港共+狗鐵夾埋做大龍鳳，熄燈+停鐵，製造交通混亂，目的係令到受影響市民怪責示威者

我屋企樓下 同公司樓下所有紅綠燈位既制都比人打爛晒
一個紅綠燈等成3,4 分鐘

收皮啦黑警
係連登開個POST扮手足就想賴落香港人道呀?
擺明你地整爛啦

一直唔明搞紅綠燈有咩point
呢個真係可以割蓆
有燈壞嘅話全部都係政府同死黑警做

no need to 割蓆, just don't do that next time, and we will know fucking popo and hk government do dirty tricks.

但科大人要搞科大投票！

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大